上載版 滙豐再被黨媒批鬥勾結美國； 博爾頓出書唱衰侵侵，拜登火上加油，習帝有難了！ | 大君伐

上載版 滙豐再被黨媒批鬥勾結美國；
博爾頓出書唱衰侵侵，拜登火上加油，習帝有難了！
| 大君伐(第2節) 20年06月19日

香港花生
200K subscribers

主持：陶君行、Anthony、亞龍

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁: